如果有得長生不老不死，毒撚會點過

單身二萬年

日日同老婆打下機都幾好

你打飛機又係為咗傳宗接代？

毒撚有老婆？